呢個世界愈黎愈荒謬...

不知所謂.

完.

或者係呢個世界既人類？

自私及醜惡

認同

完